🎀Наши полезные альбомы: 🎀

✔ 1. Ответы на часто задаваемые вопросы;
✔ 2. Масла для волос;
✔ 3. Что скажете об этом средстве?;
✔ 4. Наши волосы (ваши фото);
✔ 5. До и после (ваши фото);
✔ 6. Что мне подойдет?;
✔ 7. Любимые средства - Must Have;
✔ 8. Как добиться такого цвета волос;
✔ 9. Плетения и косы. Здравствуйте!  Подскажите, пожалуйста, что делать. 
Волосы длинные жесткие, в последнее время активно выпадают, даже когда чистые. Три недели назад сменила шампунь, стала пользоваться L'Oreal,   волосы стали шелковистыми, но через неделю начались проблемы с выпадением. Делаю маски с маслами и желтком, особого эффекта нет.
Не знаю, есть ли взаимосвязь с шампунем или, может, это весенняя линька? Длинные волосы позволяют стилистам использовать все способы укладки, известные на сегодняшний день. К примеру, можно приподнять их на теменной части головы, чтобы волосы казались объемнее, после чего зафиксировать их на затылке заколками и шпильками. Основная масса прядей красиво завивается на бигуди и переплетается, чтобы волосы не рассыпались в стороны, а держались монолитно. Девочки, подскажите, что делать.

Волосы сами по себе жирные, но кончики и ещё 2-3 см от них, там уже волосы - сухие.

Как действовать в такой ситуации ? Чем увлажнять ? И вообще нужно ли ? ☺️ Три интересные маски для волос Очень красивый хвост! Сбоку заплетаешь тонкую косичку, а затем собираешь ее в хвост вместе со всей массой волос. Чтобы прическа выглядела небрежно, слегка начеши хвост. Быстро и просто! Прическа на средние волосы Вариант для очень рыжих девушек) Макса от выпадения волос Подскажите что может быть, в голове возится как вши, только ничего нет, врачи не могут помочь, может у кого было, бабушке 80 лет((( Всем добрый вечер 😊
После родов сталкнулась с целым букетом проблем... 
Выпаденнием, сечением, сухостью... До этого естественно волос был испорчен краской... Сейчас коротко подстриглась и решила отращивать здоровый волос. Понятно, что не хватает витаминов, но может быть маски есть полезные проверенные? Какой у вас тип волос? Сложно сделать такую прическу? Анонимно. 
Здравствуйте, как остветлить волосы? Какие средства посоветуете, чтобы желтизны не было? Исходный :тёмный русый. А если будет желтизна, как убирать? Масла для волос. Список самых полезных 💯 На 6 шаге уже было красиво, но можно попробовать что-то еще! Прическа на средние волосы) ​​8 способов сделать обычный шампунь очень полезным!

Больше не придётся искать рецепты для твоего типа волос! Все лучшие советы собраны здесь!

Шампунь против перхоти: 2 ст. л шампуня + ½ ч.л. лимонного сока

Для ускорения роста волос: 2 ст.л. шампуня + 1 ч.л. сока алоэ вера

Против электризации: 1 ч.л. шампуня + 1 ч.л. яблочного уксуса

Лечение кожи головы: 1 ч.л. шампуня + отвар из 2 ст.л. овсяных хлопьев

Для восстановления структуры волос: 2 ст.л. шампуня + 1 ч.л. розовой воды

Против жирности: 1 ст.л. шампуня + 1 таблетка аспирина

Против секущихся волос: 2 ст.л. шампуня + 3-4 капли масла ромашки

Против сухости: 2 ст.л. шампуня + 3-4 капли масла лаванды или розмарина  Долгое плетение, но оно того стоит 👍🏻💯 Витамины для роста волос - большой обзор
Большой обзор популярных витаминных комплексов для стимуляции роста волос

https://www.voloskova.ru/hair-health/456-vitaminy-dlya-rosta-i-protiv-vypadeniya-volos.html Здравствуйте,помогите пожалуйста.Выпали волосы на затылке.Посоветуйте хорошее средство для роста волос.Начала пользоваться репейным маслом,и пить витамины для волос. Всем привет 💥
Я хотела бы узнать взглят со стороны...
Какой цвет мне лучше идёт? Щас с чёрным хожу-надоел.. Думаю может в персиковый покрасить 😄 Свадебная прическа 10/10 😍 Легкая прическа пошагово Сложно, но красиво Модные стрижки и прически, которые будут царить в 2019 году - 7 трендов Вот такая скромная прическа) Смотри как сделать быструю прическу в офис на каждый день пошагово Вечерняя прическа Пошагово) Прическа на средние волосы  Вечерняя прическа пошагово Девочки , подскажите что делать ... в субботу меня вывели с чёрного .... фото прилагаю . На фото рыжий - но на деле он немного другой с медным отливом .... чем красить, чтоб достичь русого или шоколадного цвета ??? Чем погасить рыжину ?? Какой шампунь можете посоветовать для волос? секутся просто ужасающе, тусклые, растут ну очень плохо. Бальзамы, маски,несмывашки, перцовую настойку я использую. Делала два раза кератин с ботоксом. Витамины пью. Волосы я подстригаю. 
Может какой-нибудь хороший шампунь знаете? Лечебный можно,что из аптеки. 
Бюджет небольшой, до 500-600 руб. 
Буду очень благодарна 🙏 Коса без плетения. Такое бывает?) Объемный пучок Кто-нибудь использовал Генеролон спрей для волос? Мы подготовили большую статью об этом средстве) 
https://www.voloskova.ru/hair-health/469-generolon-spray.html
Поделитесь отзывами на нашем сайте)) Модная коса Необычное плетение Самурай 🈹 Вредные компоненты шампуней - на что обратить внимание при выборе шампуня? https://www.voloskova.ru/spravka/296-vrednye-komponenty-shampuney-na-chto-obratit-vnimanie-pri-vybore-shampunya.html Посоветуйте хороший осветлитель для волос на русые волосы 
Анон. ❤ Стрижки на средние волосы. Модные тенденции и классика - ТОПовые варианты! 😙
https://www.voloskova.ru/haircut/428-strizhki-na-srednie-volosy.-modnye-tendencii-i-klassika-foto.html Девочки , посоветуйте пожалуйста краску ( для блеска волос, хочу в свой же цвет сровнять выгоревшие ) марку и номер.

Кератины делала, ботокс делала , волосы стригу часто, но вид все равно не ухоженный( Прическа на каждый день Стрижка Аврора на длинные, средние и короткие волосы 
Хит 80-х теперь и на Voloskova.ru!
https://www.voloskova.ru/haircut/465-strizhka-avrora.html Как сделать высокий хвост с маленьким начесом 😍 Обзор стрижек для круглого лица: на разную длину волос, с челкой или без нее. https://www.voloskova.ru/haircut/468-krugloe-lico.html Изумительно!) Рецепты обертывания для волос
https://www.voloskova.ru/hair-health/160-recepty-obertyvaniya-dlya-volos.html

44 277 просмотров статьи у нас на сайте) Процедуры для волос. Лучшие статьи с сайта Волоскова:
1. Ботокс - https://www.voloskova.ru/salon/426-botoks-dlya-volos-vse-chto-nuzhno-znat-o-populyarnoy-procedure.html
2. Шатуш - https://www.voloskova.ru/salon/424-shatush-modnaya-tehnika-okrashivaniya-volos-foto.html
3. Кератин - https://www.voloskova.ru/salon/406-keratinovoe-vypryamlenie-volos.html

Все для вас 🔥 Что означают цифры на краске для волос. Вечный вопрос)) Как назовем эту прическу?)  Чем полезна крапива для волос? Всем)) Читайте у нас на сайте - https://www.voloskova.ru/hair-health/162-krapiva-dlya-voloschudo-narodnoy-mediciny.html Минимализм - ТОП!💋 Для коротких волос Афродита Жирная кожа головы - решаем проблему. Больше советов смотрите у нас на сайте) Мать драконов. Ну вы поняли)) Свадебные прически с челкой https://www.voloskova.ru/hairstyle/346-svadebnye-pricheski-s-chelkoy.html Коса из 5 прядей - схема плетения, фото, видео 😘
https://www.voloskova.ru/hairstyle/282-kosa-iz-5-pryadey-shema-pleteniya-foto-video.html Простой хвост с начесом) Как сделать красивый хвост из волос Подбираем цвет волос под цвет глаз

https://www.voloskova.ru/coloring/383-podbiraem-cvet-volos-pod-cvet-glaz.html Высокий хвост Вечерняя прическа Детские прически на выпускной в детский сад https://www.voloskova.ru/hairstyle/417-detskie-pricheski-na-vypusknoy-v-detskiy-sad.html Хиппи 😃 Бантик с плетением Осветление волос корицей - рецепт и рекомендации 😑 Слабо повторить?) Морские узлы Два колоска Свадебные прически с фатой - 100 красивых вариантов https://www.voloskova.ru/hairstyle/350-svadebnye-pricheski-s-fatoy.html Девушки, пользовались этим средством? Что скажете? Идея для прически: выразительные локоны Объемная причёска 10 вариантов конского хвоста, о которых вы не знали!

https://www.voloskova.ru/hairstyle/392-10-variantov-konskogo-hvosta-o-kotoryh-vy-ne-znali.html

Ага, особенно первый!) Колосок с пучком Делаем красивую прическу 💃 Прически на длинные волосы - 150 вариантов! 😃  Как лучше с чёлкой или без? Как пользоваться натуральными масками для волос. Казалось бы, все просто, но не совсем.
https://www.voloskova.ru/hair-mask/30-kak-polzovatsya-naturalnymi-maskami-dlya-volos.html Гены решают? 🤔 Когда у тебя хорошие волосы любая прическа будет смотреться на все 💯 Дорогие девушки, хочу из блонда перейти в свой натуральный цвет, есть ли здесь девушки, которые проходили уже такой путь? Что и как делали, подскажите пожалуйста)) Или лучше остаться блондинкой?😬 10 простых причесок для девочек с резиночками 👱‍♀ Боб — всему голова. Пять лучших стрижек на весну! 💃 Девочки привет ! Сегодня купила в аптеки маску .Кто нибудь пользовался , как вам ? Плетём косы ✔️ красиво
✔️ быстро
✔️ удобно  Все способы, как сделать волосы прямыми! Смотрите по ссылке
https://www.voloskova.ru/hair-care/435-kak-sdelat-volosy-pryamymi-vse-sposoby.html 